VIUTV 2000-2030睇見夢幻架妹系列 ，東京獨身男子

開始以為hehe劇
原來係睇女女劇
大家齊齊睇架妹啦

但啲女年紀比較大同埋都唔靚
Btw貝原秘書

熟女來講都唔錯啦

推

女女女女女

係咪冇人睇高橋一生

醫生條線會唔會搞笑啲

係咪早洩？

屌，愛人結婚了，新郎不是我

原來有po

唔係hehe劇？

開頭幾好笑，但後尾認真就冇咁好睇

唔係

三條仔牛郎LOOK好柒,第一集完全吸引唔到我睇落去

係咪太短

醫生極高磨擦力

痴線
咁都留意到

佢阿妹係咪嗒男主糖

通常都係

得我係睇第二次？

應該係

屌，咁啱嘅
條女竟然係律師嘅秘書

其實呢套後期會悶

咁慘

咁早就更年期障礙

屌，阿妹咁唔識做㗎

睇貝原

麗華好似仲正過幾個女主角

夠淫就已經夠贏幾條街

個女秘書明明就鐘意個上司
但又同其他男人扑野

屌，唔係單獨同佢去浸溫泉咩

高橋一生只係水泡

呢套好悶

家下仲要俾人男友數臭

你係佢啲客喳

預告講埋著左紅色浴衣

諗咁撚多做乜？
咪已經唔愛你囉，仲嘥時間係舞衣度做咩
搵過第二件啦

係咪律師同醫生開始爭女

其實和奈咪幾好

阿妹咁主動

開始審犯

阿妹好進取

咪撚要咩舞衣啦

夾硬隊支野入口，唔答應就鑽爆你

寧願揀個愛自己既人好過自己愛既人

同埋阿妹個樣都唔算差

阿妹幾q丫

不過對住個唔愛嘅人一世都要啲時間適應嘅

我都覺
雖然之前黑色筆記本佢做奸角

呢套麻麻好睇

睇IU前當前菜睇下㗎妹先囉

Now劇集台有睇過😎

呢條女係幾正

和奈你做多左啦

幾可愛

係咁逼埋去

牙醫呢邊幾sweet 丫

牙妹明明靚過舞衣咁多

有同感

阿妹個樣娘D
舞衣個樣姣D

和奈要姣應該都唔錯

maryjun其實幾醜

昭和花花公子

係咪又悔婚

外國人樣呱，不過真係唔夠架妹樣好睇

和奈好慘

和奈

勁撚仆街
借阿妹過橋

其實和奈好好㗎

愛上和奈了

你條死仔，舞衣呢啲質地都死纏

酒吧個個最正

真識食

我覺得佢係隱藏選項來

白蘿蔔可以咁樣食㗎？

結婚

撈埋一齊做咖喱牛肉咪得囉

放盒肉係中間

係唔係on9
話阿妹係第二位

唔講出口都冇咁嬲啦

和奈食唔落哩，留來食bartender好過啦

阿妹做賢內助
bartender做SP

岩倉哥以退為進？

吧枱呢個咁正都唔食

和奈，乜又係你丫

個樣明明無笑都覺得好姣

從內到外再到返內，出水咁滯

酒吧女女真係

麗華

個下由下至上掃上去

醒少少啦

醒少少都揀酒吧個個啦

屌，男主咁易上當

幾似張栢芝

條眉咁濃嘅 唔太順眼

我講唔講得丫

呢個係一個安全島，可惜太悶，吸引唔到男主

唔想屌蠟筆小新

宮本都俾你搵到

不舉

和奈咪幾好

真係無鬼用丫

和奈得米啦

小新搵上門？

舞衣又來搞事

下

好憎舞衣，成日有咩事就搵太郎做水泡做兵仔

又醜樣

我屌你啦舞衣又當男主係condom?

呢類樣我ok 幾有知性美

咁佢又幾似嘅

和奈正傻西瓜

性格咁衰，幾靚都頂唔順啦

最主要係成日扮無辜

秋田美人

成日吊住太郎唔放好賤格

五官標致

太郎好似仲未醒個下先激氣

太郎就係中意呢d扮晒野既女仔

呢套嘢啲男角冇個靚仔反而啲女幾正

阿妹好正呀

阿妹今晚有危機丫

舞衣你好煩囉

和奈即斷太郎後路

迴力鏢都俾你諗到

3p啦

實俾舞衣睇穿唔係男女朋友關係啦

舞衣阻人扑野

Agger

無JJ唔怕燒

戲肉來啦

Av 情節黎囉

兩女共待一夫時間來啦

舞衣出大絶

舞衣其實有啲賤

無個掂wor

麗華你見唔到佢

屌，好hehe

聽晚開戰喎

節奏都好快下 今集麗華得一個鏡頭

呢套麻麻地 啲劇情好轉折

要來料啦，幾多角戀

一邊就女男女，一邊就男女男

地圖炮

和奈又嬲

和奈開始急啦

個老豆又講得啱喎

走晒

一個走，全部借啲而走曬

長頸鹿的熱咖啡

燦星一早已經踩到好深啦

三好

錯post喎你

全部放棄

廣告都計 好似係

開始唔好睇，之後d劇情仲好跳脫

又有新參戰者

又扑

見到廣告就忍唔住

前妻仆街嚟無事不登門

無衣，呢招無用㗎啦

想復合

好驚佢喎，咩料丫

之前妹妹有講過前妻結左婚就變另一個人

嘩屌，山地都搶，好撚賤

3個都單身算啦

個前妻幾正咁

太郎完了

變左哥斯拉

三好渣架

條哥斯拉好強

太郎收卡片都唔得

太郎大鑊

透子好淫

呢類真係無得頂

屌，咁撚樣求復合

屌我一直諗住有得睇hehe

完全唔關事

呢套啲女好麻麻

宮本茉由都麻麻？

好撚基
係咁餵野食

冇計 上一套係長澤雅美

麗華個背影

係咪03分出廣告

今雲要GG，太郎咩都無曬
人又無，間屋又俾人收返

仲要減薪轉工 一有咩事就GG

好珍貴嘅畫面